【集思廣益】 求求大家幫幫忙計條數

X=2

唔識用solver?

r≈-1.48943
r≈-0.392597

Financial calculator

lm學嘢

trial and error都唔識
肯定冇讀m12

真係唔識 求指教

M12鬼有教

Newton's method

冇教但有做past paper會見到同知道

EAA會比你用trail and error 去搵答案?

DSE level 條條都可以直接搵到答案

知道啫

無興趣 純粹入黎叫你收皮

教integration嗰陣唔教嘅話你老師都幾填鴨吓

bisection method咪又係某程度上嘅trial and error

不過咁，睇你一拗就拎EAA出嚟都知真係填鴨填出嚟，可悲。